內蒙古鼠疫、武漢肺炎、江蘇肺結核，下一個地方係？

北京腦炎

求廣東. 禽流感。if改 出現機率⋯⋯

廣東地震

國土鍊成陣

蘭州都爆緊布病啦

大陸果然係鬼國
冇一個國家會同佢一樣
唔同地方爆唔同疫症

由地理畫綫，死亡鐵三角已出現。

咁大陸地大，一個省等於人地一個國家，發生機率都大d

香江狂犬病

食神地圖

持續半年

鼠牛虎兔龍蛇馬羊猴雞狗豬